二級制裁後，無被波及既銀行 仲可唔可以借到錢? 可唔可以匯款到美國?

二級制裁後，無被波及既銀行 仲可唔可以借到錢? 可唔可以匯款到美國?